建制個選票餅有限 紫荊黨要做起 一定做係鳩 禮義廉 工賊會

紫荊黨加油

而家佢哋日日放風話冇對佢哋影響 實質係嚇到瀨屎

失業了